有冇其他似gregory/fingercroxx既daypack介紹？

以前讀書gregory興既時候覺得太貴 走去買左個fingercroxx既
宜家fingercroxx都爛埋 想買個新既 但gregory依然係咁貴 加上舊logo藍花已經搵唔到
所以上黎問下有冇其他差唔多款式既介紹 原諒我識野少 真係唔識其他牌子